[3DS][PKM] USUM討論區#14 圖狗奉狗地狗齊來賀狗年

禁止討論修改及盜版遊戲

開POST TEMPLATE

參考網站

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

(英日中)

圖鑑/資料網站

(英)

常見問題

努力值點樣練先最快？

病毒努力值*2, 出現連鎖後所有*2, 狗帶+8

打1場連鎖7隻[(1+8)*2*2*7 = 252]

HP: 弱丁魚[+1]/保姆曼波[+2] (水試練最入氣泡釣魚100%)

A: 家門雀/貓鼬少 (屋企右邊1號道路)

B: 屎眼石 (博士左手邊山洞)

C: 傻鴨 (2島水試練第1個草叢)

D: 大眼水母 (1島商業區對出海面)

S: 小哥達 (普試練地上黑影撞埋去)

上面講既ABCDS係乜黎？

物攻/物防/特攻/特防/速度

點睇我連唔到上網同人交換/對戰？

係咪未更新遊戲？ 現時版本V1.1

可以喺入GAME標題畫面右下角見到

上咗網啦，點樣同朋友交換對戰？

要先喺3DS主畫面上方笑笑口公仔互相輸入對方FC加好友

然後就會喺圓慶廣場下畫面對戰/交換入面見到自己朋友

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

早晨

睇黎放完假我都未刷到

初三駡戰topic

伊貝係未狗黎？
吼吼鯨係未魚黎？

專心vgc18la

有種就online
依家就打柒你

十一點啦，牙都未刷

DD淆底

新手留個狗名先

你係留伊貝名定地狗名?

roy打得?

見到花名 見唔到roy
淆底狗

繼續刷

Name: 衛藍

岩岩食緊早餐,而家打?

THIS IS 雷鳥

online

尋晚個Frd 話封FF 做佢偶像
我就同佢講避雷針單野
算唔算好仆街

岩狗狗,全部都係岩狗狗

調隻地狗擋2下熱風先

有無4P

john

何必呢

有無人有遺下馬威火貓種？

有冇人有300/301

乜黎?

無球種嘅寵就拎去人道毀滅啦

有用WOR,而家PGL13

推

夢特解禁應該直上top 5

食蕉有無?

有

而家可以俾我?

夢特解禁上年就係火貓而唔係奉狗

等陣，我落街買嘢食

好,你得WTSAPP我

係風速狗

風速你老母

想開年

老X呢?

琴日未食左開年飯囉

@roy

到我出左去食飯

咁今晚

你俾內傷／ff先，我轉頭同佢拎

你咪等佢返黎先lo

我食完就返屋企升了

差火貓同皮皮就夠六隻一次過升

所以block撚左roy蛇係啱嘅

點解心軟解扑呢

無解過佢BLOCK 從SHOW BLOCKED USER果個POST開始之後

連登PKM單人組織盟主

咁我都block返先
再見喇roy蛇

得一條友的真正小圈子

悶悶地
有冇人想打幾場

63單打?

我

單／雙都ok

4313-3608-7401
ingame name ウイン

遲d同你打單打

66單?

好呀

不過我要夜晚先

0877 0406 3966
搭半到打得

練好隻姆克鷹拎出黎打就發現
呀豬呀狗都總有招冰招
飛行慢少少都比人收皮

充，又係現充

小智玩得好果幾隻家門鳥都係要極速
反而勝率麻麻果D未必需要

用速專啦

速專威嚇姆克鷹
my favorite

電腦分析 65%係FINAL GAMBIT 35%係BRIVE BIRD

扔隻鬼劍比佢 比佢扣鬼劍幾滴血

仲有50%俾 u turn架嘛

尋日係度生生第三隻岩個體先唔係夢特
夢特真係冇咩用

明明捨身撞擊AND勇鳥姆克鷹係好恐佈既事黎

好大力wor

感覺威嚇泛用性高d
快唔過人都有機捱到下

隻雀加招威嚇都檔到幾多招

隻野有名你叫自殘鷹
對面無岩鋼就撞到對面含家死晒再黎招Endeavor攬炒

夢特姆克鷹香港第一

小田ADD左我未?
打得?

你邀

我未ADD你,ADD埋就ON
VGC18定63單打?

冇雙打隊
63單打啦

OK

而家ON

GAME名?

sor呀禁錯
黎多次

承讓

姆克鷹又輸一仗

根性既

ROY SIR好廚又好運

真係嬲

又黎

我轉隊先

你invite

係咪打緊單打?

係

唔係
玩緊比roy sir屠

Scarf 點轉招

我唔打啦,火鋼連麻兩下,

你LAST隻係乜?

笑死

星星

小畑我生緊寵 一陣同你玩

今日玩左好耐好眼訓
再夜d睇下點先

估中,所以棄了

十萬中麻,仲要連麻兩下

隻星星係同你地d勁野攬抄要員黎

比你借到火但一下都打唔到
毒又fail埋

命玉啦自殘就

A252命玉夢特自殘鷹

所以真係好鐘意小智DP隊TEAM
有三隻都玩自殘 特效又型 班寵配音又落力

初中果陣tvb播dp成日睇
所以最鍾意dp d怪

幾個月前話要砌隊
仆佢個街之後又忙到仆街
再之後就芒亨
依家重返小精靈懷抱
想R隻對項對性格o既巴爾郎同噴墨海馬

對性格o既巴爾郎我要生,不過未必多V

我講緊日配

大師兄最後爆seed打電擊魔怪果度

如果可以最好攻同防同v 數

要撞手神
我隻火貓呢?

？

得食蕉有火貓,不過我仲未拎得

小學生睇寶可夢

小學係玩pokemon crater
有冇人聽過

其他野容後再談

4p?

唔想練寵組隊 有冇人打showdown

換完隻heavy ball利歐路返黎冇心機生
有冇人有隻生好既生多左

有冇63單打

打唔打場

眼訓

砌咗半晝隊冇人同我打

me
飯後

ok

sor呀
夜d啦

游左成日究極屎眼都係唔出美夢神

依家玩唔玩？我夜啲要玩splatoon

美夢神點練好？

物攻

早知早d上黎呻
一呻完即出

雙防平分

我代FF

皮皮呢?

其實香港邊度有得玩？

ff食完未

諗緊玩唔玩金銀版好 reddit好多人捉閃光雪拉比 勁想要

水晶先有

等我上網睇下條件先 睇黎要續bank

done

三十幾蚊續咗佢啦

online?

yes 63

上網睇有啲人話官方先有
有啲人話齊水火雷狗 加鳳凰利基亞同金銀毛透明鐺鐺
係咪真係有？有先買黎玩 有排搞

邊有50呀...

金銀有複製BUG
赤綠有色違BUG
超夢夢三鳥可以傳上金銀
美版金銀有色違BUG

我講左咩你自己參透一下

嘩屌 必中技

縮小得咁過癮

打完俾皮皮我

多得你個沙 就岩岩好
滴晒汗

喂 Bo3呀

唔想用bug 不過我見好似真係有得遇
買黎玩下先

我屌呀?

催眠？

呢度得佢一個玩bug

單打都唔好玩既

陪我玩多d練下lor

我俾左野roy sir先

唔玩BUG買隻金銀返黎真係懷舊咩

n年前既網頁game黎

打?

仲有dd

好

你邀我

我記得有無限升級糖
但複製我真係麻麻
諗住整返個小鋸鱷 波音蝠起家

咁DD打先 我排隊

on緊等我一陣

有冇人識 黃版bug錢
我想要立方獸

留定FC

5472-6990-5052 MOMO

我見到你on
你遨?

free rule呀....

係咪賭場9999 好懷念

yes 但唔想玩角子機

bo3

你隻Y噴冇先制果下已經完左

一開始 全日文完全唔知佢嗡乜

用夢夢BUG捉咪得囉

細個咪又係咁玩

都得既..

都係 不過細個有果啲山寨中文
肥大

隻海參硬到呢...

縮死咗你

原來大木博士屋企門口有蚊香科豆 真係唔記得

早一round接隻微波爐入黎就應該冇事
btw你望下條海參夢特係咩

得水晶先有

細個剩係記住
れ係冰光
か係火放
ふ係暴風雪
は係破壞光

縮小>伊貝z>斗笠菇
自己都覺得煩

如果唔係大爆炸炸用你我一早投左

話說我3隻都有保護
不過縮咗就廢事

我記得老母幫手儲錢 係咪金銀會有精靈跟住？

舊金銀冇

快全場既胞子

但我粒星快過你
胞子又唔入

催眠條例呢

你冇其他招咩
又快又加咗咁多攻

打得未

乜你都識講規矩既咩

反正唔打死你都係比你打死咪高輸出d

10點?

咁我沖個涼先

4313-3608-7401 ign：ウイン

on左ff邀me

加左

63定66

63先？

64

招Z技得意喎

Z躍起可能仲實際D

改打66

唔係你講果招

其實就咁Z攻擊咪算

66囉

有冇4P

你地兩個講緊唔同既野
btw岩岩果招型d呀嘛

你唔係得海參同雀仔有Z咩

ff等我一陣我執一執隊野

雀仔有招你冇見過

要玩66要拎走d Z

可以係選隊畫面換寵/道具既今代

ff又蝦人了

有無LIVE

唔瞬間set cam了

優奈巴 承讓了

叫小畑巴啦
女人名加個巴字好奇怪
比你讀哂d招換野擋哂
後面估你換你又唔換

你個隊gimmick係好多 但你play style好似太率直
不過火電鬼補滿血個下係有危機

伸完懶腰傻左以為你訓左即刻換隻雀出黎送死真係fail哂

隻mega個度我棄架喇
反正計過後面個幾隻都殺到你 無謂硬食一招啦

我都傻左對樹熊落毒

率直=on9

66真係好花精神
今晚早d訓

係 但好有滿足感
下次再打過

係好玩既
下次再打

有冇人雙打4P

屌, 咁都避雷針

top cut比D咁既嘢我睇

到我到我 同我66

你同ff打

唔同FF打 佢成日蝦我

同我打？

我就第日啦
真係攰

好
加我新機
4914 - 8831 - 5227

2105 9473 3754

換帶執執道具 比5分鐘我

人呢

On緊

?

你邀緊我

直播

內傷直播中斷左

收左台？

無收台喎

睇唔到

個台error

好似收到版權投訴block左

伊貝z

都係唔得

真係 ?

年三十條片都block左

駛唔撚駛呀你2個

放煙花

以為自己出左斗笠菇

等耐少少就以為hehe斷線

唔知得唔得

冇直播

this video contains content from Pokemon, who has blocked it on copyright grounds.

但我真係直播緊

仲有冇人66 ？ （用舊隊打

笑咗

Eevee Z

我連呢句都冇 , 直入內傷上傳左的片的page

咁我收台了

咁我都收皮訓了

咁夜先上水

咁早

下次見eevee z應該要搵野遮住

只要專用z就要遮

其實點解專用Z就要其他唔洗

66 bo3打個鳩幾鐘

所以比賽唔會打66

三柱 係咪玩自爆

伊貝有機會有事，clangeous soulblaze就肯定出事

睇明星賽

隻銀伴原來100Lv加金冠

點解同步唔到

我唔記得入code過咗期

配送sm同步唔到既咩

有冇人有夢特沙奈朵

開餅oras出黎捉啦

死咗save

係未有人要柯波未進７

me

十二點半on得？

依家on

4442 2739 8700

0877 0406 3966

on 咗

SORRY,係另一隻GAME,等等

READY?

召喚FF

睇WHATAPPS

Spelling Mistake

我一生人可以有幾多次fail

Unlimited Fail Work

整到個球種list hand撚左無反應

求speed ball晴天龜

我版神奧list變晒slack off

有冇備份

好彩restore到半個鐘前
繼續執list

有冇人對戰

三點打？

FF唔好 唔好ＦＦ

聽日要返工

病病地 聽日SL

Save load

今代速判係計mega前定後？

後

難怪冇見到人話裝まもる要快d

小圈子

大針鋒

6v6?

oras嗰陣mega電龍有保護

大針蜂至少可以搏下

電龍咁慢點解仲要裝保護for mega

有冇人對戰/4p

FF老X召喚

高比進攻咁勁點解仲要打後衛for basketball

有冇人開台4p

嗰陣冇咩研究上網點講咪點整
加上快少少都係快

MEGA電龍快少少？

55速變45速 黑人問號

有冇人對戰/4P

咦
算啦以前冇深究

欺空一流 又唔怕避雷針

123

頭先同個讀國際學校嘅侄仔傾Pokemon
好大壓力

你同佢打舗18咪俾返壓力佢囉

冇，收集向的
但我要load兩秒知知佢講緊咩寵

咁點解大壓力

你背得晒英文名咩？

meow…meowstic

Mewtwo

係兩登留tg識女仔work唔work？
有d想試下

即係好似
Incinerroar你會知係邊隻
因為你一定有接觸開有聽過下

但當佢問你
咁Litten呢？
真係load唔切架

刷bp換mega石煩過生強練寵

講中文名都load唔到啦

你開個funson先好咁做
如果唔係又變成小圈子post

銀行有冇收息呀 用個d啦

係咩…都岩既
咁好啦

一過年我又有壓力

之前拎左d黎換道具依家唔夠

係咁去滑浪

好彩佢多數都同我講下封面神
Tapu系列
有16打過下底都傾到下
但傾啲雜寵真係唔柒識啊

唉...I know that feel...

你下次準備定d舊代雜寵大佢

人地母語咁的話實識架喎

Toto...totodile

你問佢識唔識Agumon嘛

Of coz , my favorite food of McDonald

咁wargreymon呢

快手搞掂火箭兵團劇情拎key stone先

希望今晚齊人玩4P

唔係過左鬼火/女女石就拎到

係咩
我去到屬性空果個就停左

4p既mega同Z點計?

My favorite spirits of Battle Spirits

各自各精彩

我果陣都以為過左二週目先拎到
點知過左都冇

問多次 新UB係咪直接殺/逃走之後有得捉返

行多兩步都懶？

yes

要拎同步寵同步公廁空好煩

THANKS

#metoo

原來UB都唔洗捉可以直接行去拎

Sorry

熱風同冰拳的定點教學喺邊

有個中同fd結婚唔俾我做mc ar

對戰樹

等陣害到人結唔成婚

冰拳三島沙灘

我話我做世界冠軍先考慮下結婚

唔係考慮嘅問題

咦我眼殘睇漏左
thx

怕佢飲多幾杯屎水就黎料

個個都結婚，你以為個個都想結婚咩？

ＤＤ知我唔會飲醉

你唔醉都出事呢

未醉都好D係Thrash
醉左就全埸攻擊既Brutal Swing

開台乎？

放電

無miss,不Ｊ

出面有個腳膠post可以滿足下你

依家啲新一代係乜都識哂的

仲話下次再過黎同我換寵

真係要預下課先得...

Roy Sir Pkm補習班招生
最新chat room教學法

Link?

你應該要檢討下啦
我侄仔小學1年班渣
已經識得多過我啦
啊小學老師

你渣姐

你又點證明你識得多過roy蛇
從而得出結論你侄仔>roy蛇

ok
8
唔好話我唔留情了
你繼續chatroom啦

我識chat room又識199噏

199噏＝199up

我只係唔覺得一個連roulette 同trick room 都發唔到音同唔識讀嘅會同到個English native speaker溝通到而已

好基本溝通可能OK嘅
唔識讀roulette都唔出奇

精靈訓練員的溝通就是對戰而已

如果稱澳洲IC12名的台灣的玩家是pkm界的羅志祥的話

我自稱香港PKM界什麼藝人好?

香港PKM界甄子丹?

你澳洲係咪對戰完就握手bye番去香港人堆?
如果係呢d咪係top tier 同次等訓練員既分別lor

The way of communication between Pokemon trainers is just battle.

個日輸到咁,都去左調整心態先啦

block 9 佢啦

FF唔好 唔好FF

新年仲忙過返工

同啊嫂拜左年未?

Anyone 4P
我應該開到台啦 應該

成版都show blocked user

BLOCK左仲應我
我們都是犯賤

玩pkm的都係M !

4P-2

你地應得佢咁開心咪睇下佢講咩

單打隊黎4p ok?

我以為top player 係比賽中比較少交流 廢事比人知自己D配置
問人拎Twitter又好似好奇怪咁

拜完

無問題架
好歡迎地震放電滑浪

join

btw 依度4P係單打隊優先
用保護會俾人鄙視

內傷
show blocked user
小畑
FF

齊人

ONLINE先

我未add內清
可唔可以sd多次fc出黎
我4313 3608 7401

FF應該加齊人
你邀

遲咗

噢 咁加埋先
4914 8831 5227

on左

on右

這部影片無法使用

洗唔洗呀

仲係比人BAM左

唔撚係啩

FF開台啦

我可以stream玩兩鋪

咁下鋪你代我

再試多次?? 頭先好似SET錯野

FF玩啦,我想洗洗睡

冇聲

邊個invite

要update...

如果返工真係會有貓撚就好

我都係咁話

知唔知twitch 睇一下又要load一下點解決
搞左十分鐘

REFRESH PAGE

唔得啦

重開BROWSERS

不過load twitch真係搞唔掂 再google下先

好撚閃

我盲左了

閃到內傷

一血巾都冇用

閃過我平時扔出黎果D

好彩我lag到走左冇睇到

讀我篇咪好囉

FF加老X

禾LEE醬~

每星期二8:00~12:00是定期維修時間

早左成8個鐘

力牆干擾埋老任SERVER

你d閃全部國際孵？

新巴打好似好多閃, 羨慕

依句野出自你把口就係難聽過粗口

嚴格黎講就係國孵

正確嚟講係每隻十蚊

啱啱睇完星光少男套腐女劇場版
俾一大堆祼男畫面同gay到爆的劇情充斥著頭腦搞到訓唔著

你做咩睇埋佢

因為套嘢同星光少女有關
我想睇主線故事同星光女少帶過黎的男色
不過真係基到...一啖砂糖一啖屎

姐係點

即係假嘢

請支持內傷10$店

唔係啦 唔好聽佢地亂講

hehe同DD 究竟明唔明10蚊 同 亂數差幾遠架

差10蚊

10蚊有得面交

正式宣佈
一到新年就用初幾初幾講日子嘅正仆街

講紅日接受到
有fd約食飯話約年十一

內ching又串人

Lunch time都未到已經釣左幾次魚
點解初五要返工

咪係
我所有寵都係親名閃黎

講球種都可以勉強同你鬥下
講閃真係拍馬都追唔上

加多十蚊改埋OT同ID

亂數之前睇過下完全睇唔明點拎個user id放棄左

個度我都搵人幫手only

你仲記住啲腐女野

樓上有位飛唔知乜幻影會幫你check

哇屌你咁提一提當堂鳩縮，更加冇精神

仲要搵粒init seed
都唔知點搞

你孵個蛋嘅話真要用127鯉魚王大法了

定點/野生同孵強唔同？

唔同

邊個諗到生128隻嘢逐個bit拎粒seed真係要比個獎佢

首先你要識peogramming

我諗起之前meltdown定spectre又係逐個bit拎嘢出黎

課金可以增加速度

買個reader返黎

如果你係SM而又有機會見面既話都可以幫你搵seed

usum拎唔到？

提示: 舊機, homebrew

理論上得, 不過我冇研究USUM

新人唔知咩係加十蚊咩

Homebrew剩係試過拎黎軟改玩wii

唔知
以前冇追開post

你換左名所以咪無人知咩係加10蚊囉

個d小圈子野 唔需要知

如果拎到save出黎應該就冇問題
幾時有機會見到你

啦啦啦,加十蚊好正
啦啦啦,加十蚊好正

你單野都就快一週年

避雷針？

YES

唔係拎save, 係用software直接讀你餅帶既save再搵返你想睇既野
USUM因為係新野要update先用到, 但我就唔想博所以冇update, 剩係用SM生蛋算

唉我想搵seed
前排試過三次都錯seed

姐係舊version讀唔到usum餅帶嘅save?

Usum出果陣依度已經用8蛋大法

一開頭唔8強依家就128強

如果pokemon對戰無晒RNG仲好唔好玩？

唔會 本身都係辣殺驚

生到第10隻鯉魚王比人嘈一嘈唔知mark左未

基本上呢三個鐘要無人騷擾 要無雜念

本身好得閒突然同我講我個program出事要更新
又有撚排搞

悶足成日

忙左成日

Hea足左成日

有咩理由個個返工hea過我廢青

得我返工其他人唔返有咩用

放到初七

星期日去唔去?
而家打唔打場18?

開台未

初五4P -3

約翰

你會唔會斷線架
我ok

人齊

剩係見到FF

比小小時間我set wife

咁blocked user呢

已叫已回

我太清楚FF你戰術了

讀到應一應

居然有依招

翻到盤

仲要中hyper voice

打完未牙

其他全部招都係2倍以上
除非你想中破壞光束姐

add me in

Ff開場 我無加hehe

add

另一部機 ？

load唔到你

台呢

？？？

垃圾圓廣

一於就示範避雷針

7下空切flinch到roy蛇喊出黎

拎返粒電氣豬先

7下空切flinch機率大定冰機率大

花名巴 超Z都唔係全部鐵 只係好似聖劍既level
應該都安全既

冰

我諗左一陣先明你講乜
以為講緊pkm

corocoro張情報圖成舊金屬 , 我同紅愁巴俾corocoro張圖fake左

anyway依家呢個設計比全金屬好好多
不過新世代個個睇落都幾重下 , 話唔定鎮魂曲廚唔到去超Z世代

女神個design有少少初代影子
不過應該勁好多啦

一代真係勁過一代 依家拎返初代死神出黎都未必打得贏超Z

估唔到避雷針隊都贏到

似TV版初代
就咁睇圖佢3隻角的角度好似低過V武同神武 , 攻擊力應該比之前d武神勁
我對隻新武神有d期望

初代死神連神系列都打唔贏
外國一早解左禁

超Z有一隻好似聖槍系列
咁早出唔通第3輯白鷺域好早出場

有冇OBS撚知點解我cap唔到個Android Emu

ROY 蛇D遊記咩進度

未寫,應該打埋25號先寫

有冇人有睇最新果集p sports
もこう果然係精靈界搞笑藝人

飛花ching係咪可以幫手睇user id

LINK

得niconico啱唔啱使

冰Z甲甴秒ライバロリ 個度睇到我O左

もこう好神經刀 佢d運真係好勁 諗返起上次實況者大會

過一兩日先? 今日OT夜左唔開機了

冇問題
另外想問破解左部機係咪可以backup save?
我見直接有功能做

我就只係用黎睇data, backup改野呢D請自行上網搵料

Fami通條友第三場冰z係勁 但係後邊嗰兩下完全係運

至少睇得出佢有準備
反拳鏡反幻影combo都幾有趣
真係plan過先出黎打

一放假就回復返澳洲廢青生活

睇返錄影 內傷話我賣隊友

早晨
病住返工

有冇巴打有好工介紹

你係賣隊友

廢青算唔算工

希望下個禮拜有offer

食蕉上年grad?

唔係

突然feel到我比你地細好多

我喺到已經算細個

唔計你同埋已經消失嗰班人
依家已知最細應該係BBG同內傷

我同FF都係17歲

我都係

我16

如果新game可以將個島變做app
可以用嚟生蛋、孵蛋、升lv、練ev，但唔係等時間，可以係玩啲小遊戲
咁會唔會好啲？

最好練寵唔洗咁辛苦

而家返工無嘢做想生吓蛋都唔得

遊記用「真新鎮」、「寶可夢」呢D用字,不過都會括號寫返港譯,會唔會俾人插?

我第一時間插你
又唔係官方文，點解唔係倒返轉

好似話比染巴post上去

為左名利 連尊嚴都唔要

係引言個到有少少呢D TERMS,之後就無,不過費事有關公災難姐

咁我唔用囉

寶你老
偷雞用Pokémon

呢d位直接出英文啦

好老實,我都係偷雞用Pokémon

如果係po上play pokemon我都冇嘢好講
不過其他player po戰報都係用英文pkm名，我諗roy sir你應該識做

blocked user其實去左邊黎

滑奸奶

去左澳洲打ic
所以先至有tim tam做「手信」

台仔俾我POST佢D相

咁你棄game啦，咪唔使煩囉

撚大唷

咁點解會有純白鎮

相信冇人明roy sir諗咩

MISS都唔明

打篇遊記點解唔用返寵物小精靈
post上染巴fb gp都咁話啦, 除非你係收左個gp既錢出遊記, 唔係既話緊係個gp就返你

睇樣佢想po playpokemon個page

提提佢我係編輯之一

To FF

認真，男人得170cm 高真係好矮

如果你PO係到 我再FB SHARE,你想點打都得

啊啊啊,出來了...

遊記引言

LINK:

好似幾抵玩

我今年第一句粗口就獻俾簫巴你

屌呀

咁撚平

如果係FF，來來來

死GAY佬

38 ok啦

又咪淘寶貨，可能3蚊有

FF 講過佢好乖唔講粗口㗎，我令佢破戒係咪好叻呢

有冇FF台直播

淘寶要等

無嘢做好悶

睇我篇文

得引言睇完好耐

計埋運費都差唔多啦

UPDATED

已負皮

Roy sir負皮數有望超越FF

隔離登都有

即刻返去負皮

冇人睇又何來負皮

負皮都係皮
有負皮都好過無人皮

見到user name
撳入去
負皮，上一頁

又大針蜂我

Unaware 擋唔擋到 Haze?

唔明
完全唔關事既

我錯, 唔係呢個ABILITY

white smoke,clear body?

上網睇係唔得

唔好諗喇
如果真係有辦法檔haze
單打就會全世界用接力隊

冇吹飛手既66隊係垃圾

你講乜,FF

dd到底想接力接到幾盡

假得黎又幾真

兔仔

我先係最細
我連丁滿係乜都唔知

X2
屌呀

有嘅 taunt囉

全部同我去教員室罰企

真正勁既接力都係半接力 唔會由頭接到尾

或者搵mimiq放curse已經夠做

我覺得幾GF風格

長尾怪手
拍拍
傻鴨+大牙狸

隻火主跟十二生肖係兔仔
可信度好高

貓／狐是十二生肖嗎？

如果係真,今年出SWITCH有希望

狐狸係犬科的

貓當虎

留返屠龍算啦

所以話roy蛇完全唔明pkm嘅生態
Eevee係兔仔

連niantic都話係狗

如果出到gen6一定見到火狐都有up

三月hk open?

17/3,18/3

Hk Open姐係咩

大型比賽 係商場度搞個d

FF直播避雷針個D

open 係個名only
歸類為special event 同澳洲IC 果D一樣

比幾廿蚊幫人拎分諗起都頹

呢兩日應該唔得閒

唔係 ，只係同regional同level

諗下其實你推緊我呢個準世界冠軍上去,
你俾錢,我拎分,幾有前途

唔叫得蕉嫂放人?

你今日睇左遊記未?

你轉返做英文我就睇

做乜鳩

我都唔夠胆咁講啦，講完又柒又會打冷震

未開年

你地一定無睇頭D香港真人電影版

阿木: 加入我車隊!!
拓海: 我無車啊~
阿木: 唔駛車既!! 您尼幫我洗車既姐!! 您諗下.. 我渣車您洗車幾有前途啊!!

根本一個有風範既玩家都唔會咁諗野

世界冠軍笑位

Roy sir唔怕柒咪會咁講囉

個個都做世界冠軍,你以為個個都想做世界冠軍咩

食藥未？

扑柒佢啦

打__我啊

打18我啊

不如以後邊個回佢post我就扑邊個
有佢冇我點睇

今次我都仲可以當係roy sir拎自己黎講笑的自虐梗
但係由roy sir把口講出黎真係柒到飛起

好心佢派膠果陣就咪鬼理佢等佢單機啦

我都想扑柒回佢嗰d人
又要屌又要睇

same
大家團結d 等個blocked user單機一排 或者有得救呢

其實唔係你地講既我肯定以為roy蛇係中學生...

Sor lor

佢教緊中學生就真

真係擔心香港既下一代

Sor blocked

教小學生喎

教大學生喎

小智今年幾歲?

玩撚完啦
唔記得佢個pkm蝗名ppt ?

咁呢家小學好多nds唔好怪佢

其實都差唔多
佢中二炸嘛

妙娃種子 杰尼龜 皮卡丘
係得隻小火龍啱

奉神狗
風速犬

到最後放左7日假我都係一粒蛋都無生過

d野我自己搵日本仔換/心金傳過黎仲快過等你

真人生左蛋?

捨棄內傷了
小畑巴一於取代內傷成為新的球種大師

咁你放假做過d咩

生蛋囉

yo女

圖騰鳥生咗三程車

食蕉開唔開台？

4p?
食蕉幾時俾種我生

未返到

今晚啦，順便攞返之前借俾你嗰啲

我有幫你生夢球草苗龜架

傳說對決同埋執list

仲有晚晚開台4p

唔係仲有同青梅竹馬去街咩

落街食糖水姐

今晚俾我

有冇人有fast ball蛇紋熊

咪搞我
有愛先整一隻半隻咋

食米田共啦你

得白波

同澳洲IC 12名個台仔打BO3,贏返,代表D乜?

利申:我換左隻寵,佢無換

小畑巴有無D心金先有得捉既球種寵
因為我得魂銀 有幾隻捉唔到
想搵你幫幫手

冇問題
你list出黎我今晚搞埋佢
聽日想還返bw2比人

繼續生127條鯉魚王先

level love 巨翅飛魚
moon 天蠍
level 猴怪
heavy 小小象

有咩想要出聲

紅白球以外的火貓

岩岩先換左隻level ball火狐狸返黎
暫時未有野想要
6隻內一次過傳到好快姐

hgssbw我都有多

火狐緊係配love波啦

咦叫內清生隻比我會唔會快過我係度同鯉魚王玩遊戲

level ball出場效果好襯魔術師

應該同鯉魚王玩遊戲快D

我up左fastball蛇紋熊了

好假

難怪內清唔想生蛋
麻煩到仆街
考慮聽日去買餅太陽返黎生算

早晨
發住燒去澳門見客

會唔會入唔到境

咁咪無得一齊生蛋

純粹係我4隻驚有3隻都係mark左亂數
所以唔係電腦面前生唔到蛋

但有電腦係面前又會做其他嘢

一mark左就肯定好煩
所以買多隻黎game黎生算數
我見有地方賣sm50蚊

屌我想打食飯眼訓到打咗生蛋

但ususm有新嘅蛋技
Sm會遺唔到

又要睇多次劇情

成功入境

火狐狸usum招強技係psycho field
剩係想生佢冇所謂啦

努力工作啦

內清你要嘅嘢已經搞掂
得閒就搵我

我要杏仁餅,脆豬肉同蛋卷

有無咁快

之前出的三主圖係假

一睇就知啦

你唔係信呀

唔係快樂快樂雜誌出我唔會信

好彩我條team同公司其他所有team都有connect
真係收齊啲利是不是夢

咪話左假

5隻球種要幾耐
我又冇夢特種

你會唔會一次過出
定係你想D人追POST?

(Show Blocked User - 染巴)

有殺錯無放過

追啦

你唔洗生返隻留種？
定我生多隻夢特四遺比你

5月company trips去東京
今次仲唔到我做返鋪蕭小姐

冇毒貝比

公平咩

靠風律啦依隻

已經留哂種
你換嗰陣求其換d生多左嘅蛋比me就ok

5月好似完左色違いベベノム

唔知到時有咩派呢 btw去邊到

咦我三月去好似拎到色違毒龍

剩係話東京
星期四去星期日走

自從有亂數之後...

我盡量搵下

巴打你又去邊個位置

小畑巴打

未決定
剩係買左去程關西入回程未買

幫手走幾間拎多D

小畑幫拎既話咁今次我就休息下

Code依啲嘢我唔會厭多

其實點拎多d
我今次應該京阪算
本身想神埋但冇咩時間要返黎上堂

我要豐緣神獸code

去多幾間驚鋪

留tg

閃毒ub都係game舖拎？

fb inbox唔得咩

Jillsis

蕉絲

原來係你 我已經留左價

風律幾時返香港

你痕生定中銀

如無意外就8月尾

中銀

寄餅帶比你拎電影配佈再返黎都得喎

喺嗰邊買隻二手可能平過寄

可能

有冇人知旺角有冇地方買sm 100蚊內

信和好景都有

內傷今晚拎蛋

依家去買

又有咩蛋
邊餅帶

我想問如果我用之前色違紅藍寶石個code 入落去 日/月係咪色違:黎o)

唔明

刷左幾日閃紅寶石都未出到

呢張如果入落 Moon 唔係USUM 係咪閃黎

入唔到

係究極洞刷左幾日都無出閃

你放晒出嚟咪俾人入囉

做乜咁傻

條code只可以係usum度用
係sm入code會有error

巴哈cap 架

仲有兩條用得

ic

但其實呢d code 有價值 仲有一條係日本拎未用

比我 我可以係巴哈換50隻球種返黎

點解太陽貴月亮咁多

係球種賤定code珍貴

Both

飛花表示我求奇拎幾隻出黎已經換返晒成堆球種寵

更新完今晚可以拎種生蛋了
有冇4p?

3326, 2251

有
但你去左食蕉屋企未?

quote你講嘢會俾人block 好危險
sorry

我唔喺屋企

我唔係街

因為太陽封面型 多人買掛...

一版通常受歡迎過二版

例如
赤 金 鑽石 X S 都多人買D

因為大家不是M

M= MOON

法國吾見左BBG

AS>>>OR

你玩OR我玩AS

我有多隻AS刷雷雲

我有多隻OR刷.......已經過咗VGC16

唔好9up好喎
gen1 赤 ok
gen1.5 唔知邊隻1版
gen2 蕭巴有電影加乘 銀win
gen3開始2邊就差不多了

X版我肯定就多人買
真係多撚謝original發售前宣傳隻紫尿龍

內傷而家拎唔拎?

依個畫面點睇到
好奇想望下自己生左幾多粒蛋

pokemon bank，y，圖鑑

原來係bank入面 thanks

快d公佈啦ff

用亂數個數可能唔係好多

我依d小薯有咩好睇
想睇你地多d

yes 一進入sm個數就壓左落去

用亂數做咩要睇自己生咗幾多

好奇姐

US都生左咁多
仲以為你剩係係S版生蛋

出左usum就轉係us生了

轉咗機冇晒之前d孵蛋數?

應該跟帶
你要將餅帶放入bank開圖鑑等佢load一次

死咗save load碌撚咩

咁冇啦

聽晚拎

悶

究竟你為左閃超能貓去到幾盡

原來有得睇

更新完有咁多

仲以為tsv唔會生咁多

終於都去到生蛋屋
飛花ching訓未可唔可以幫我睇一睇tsv

又一個入局

咪住先粒伊貝蛋叫唔叫生左蛋

我明既
大家都大咗
可以玩遊戲
甚至孵蛋呢d浪費時間既動作都少咗
但咁樣出黎既色違有當初既感動同珍貴咩

其實人手生閃我ok
最怕生完隻狐狸出黎係男人我都唔知用唔用好
以前試過連鎖拉魯拉絲見到男人果下真係

16嗰陣初期呢圍人都未有玩tsv
不知幾多人有色違男沙奈朵

冇話玩tsv係錯
我自己都sm島bug
但色違既稀有度真係少咗囉

唔計某d姓蕭既改寵啦
嗱hehe我唔係針對你

自從飛花推廣TSV後真係起碼個個人都有閃

由以前生蛋check ESV 一係reddit R種到現在亂數生閃

關我咩事

屌啦
個個都型寵閃
我就屎肥大屎怪力

老老77
依家丟隻閃出黎有乜意義

有d閃係靚既

立2

唔好覆我上面嗰串tsv啦
飲到啤啤呼有感而發而已

做咩你好似成日落吧

pkm no.1 酒鬼

但就算有tsv 有時都要生100隻強先有一隻閃
只係確保唔會miss閃同男人女寵同夢特時普特普特時夢特姐

唔係生係拎

聽日幫你，呢排忙

Kingjer

第2果隊咪傳說中嘅17隊加mega

最近真係興X噴喎

已經用battle video方法搵到

又多一位閃寵大師

用佢個連續孵化功能一路check住生出黎d嘢但好似唔多啱

有冇click到國孵？異種？

歐美又有code，又迫害日版

火鋼又係code sad呀
咁咪冇得無限刷

歐美要歐美機
日版要親身拎

依家冇左wifi配佈既概念

港版機用到歐洲code

幫你拎呀

正呀簫巴

有tick國孵
同種所以tick異種

同種所以tick異種？
唔係唔同先tick咩

屌我知咩事
我新買嗰隻都冇齊圖鑑但tick左閃符

btw進化左都當異種

搵到原因就好

一次過問埋
我入第二個人tsv入去係冇問題架嘛？
但依個save冇閃符所做唔tick得？

2222
3182
2251
3326

入晒佢 thanks

所有計算都係base on你粒seed同其他variable計出黎, variable = 所有會影響你出蛋/閃既野, 包括閃符, 異國, 百變等等, 入tsv只係叫個software係你呢餅帶計完出黎之後有邊粒蛋個esv係match你tsv list入面任何一個然後highlight出黎俾你睇

咁閃符嗰個增加出閃機會嘅原理係咩？
一直以為係esv同tsv差嘅allowance增加

希望你睇得明